覺唔覺得港喱個身有陣酸臭味？一聞就知come from Xianggang

狗屎都香過港喱

通常一個對得一樣多先會覺得佢好/香
巴打你平時對開狗屎/食開狗緊？

有養狗，食狗肉，狗屎你食

通常一個人對得一樣多先會覺得佢好/香
巴打你平時面對好多狗屎/食開狗屎？

巴打好波 自己養自己食 屎都唔浪費

屎唔會浪費，賣俾連登仔食

咁破費巴打 自己生產仲要自己買番自己生產既狗屎食